(音響JJ) 想換amp，求推介

依家用緊Micromega AI180，喇叭用B&W CM5 S2，CDP就用Cambridge CD10。本時鍾音聽人聲，高音勁，聲底夠厚，音場夠闊，同樂器分析度較高。其實一路都覺得唔錯。但之前聽過Moon Neo 340i之後，畀佢個音場同通透感染咗。但上網睇完之後，發覺Audia Flight 3S都好似幾正。依家有有幾個選擇

Moon Neo 340i
Audia Flight 3S
Luxman L-590AX II

但好怕換完冇咩分別，定要用到金仔E-470先有明顯改變呢？求全能連登仔推介